窮人成日死淨把口

你同佢講你去外國，佢就好似咒你咁
小心ISIS炸死你

你地真係好肉酸
講句”你就好啦，我都想去“咁都無咁柒啦

窮人: 去外國=叛徒
窮人變富人之後: 唔出聲偷偷去外國

okok

我無得去旅行。你都無得去，咁就公平啦 。
大家都仆街就最開心，唔關窮唔窮事，人性係咁，只係窮人更加明顯睇到，特別係香港

諗起早幾年有個窮人怨政府唔資助窮仔女去外國見識

而家咪有囉，翻大陸

青山走犯